連登全體心聲：感謝勇武

多謝
做得唔好可以檢討 我地不指責 不督灰 不割蓆

推

push

黑色五毛警告
現時大量分化撚嘗試帶風向屌落場手足
請注意車速

多謝哂勇武手足

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

勇武手足好波！
加油！！

有人已經開左post

做得很好 我愛你❤️

沒有做錯 只有改善
不指責 不割蓆